抗爭眼鏡店

之前我記得有間眼鏡係支持學生嘅
連登有開 post

但我揾唔返，有無人知係邊間？

係咪佢？

原來荃灣，我記錯旺角

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者